[tg] telegram sem break r水吹

一般都夜訓，覆遲左屌細力d